### v1.0.3 от 03.02.2025
* Обновлен SDK до 3.8.0
* Добавлена поддержка новых ставок НДС для УСН (5% и 7%)
* Изменена минимальная версия ядра Drupal на 10.x

### v1.0.2 от 05.08.2024
* Добавлена передача параметра tax_system_code в создании платежа
* Обновлен SDK до версии 3.5.0

### v1.0.1 от 15.04.2024
* Обновлена ссылка на документацию по установке и настройке модуля
* Обновлен SDK до версии 3.3.0

### v1.0.0 от 13.03.2024
* Новая версия модуля адаптированная под работу с PHP 8 и Drupal 9 и 10
